屌晒啲on9巴膠同九巴老母

人哋唔洗搭車呀?
屌你班戇鳩好似前世未坐過巴士咁
咁唔捨得咁你地又唔早啲坐?
係要迫晒去最後一日
仲要搞到架車無位比正常乘客上車

同埋屌埋九巴老母
明知咁多on9仔坐last day
你就咪撚安排架車行啲多人嘅路線啦

班巴膠仲話影唔到相就要打柒人

班痴線巴膠真係影衰晒正常人類

仲有你班戇鳩個個喺隔離猛咁傾偈
人哋點揸車呀

呢啲嘢就算隔離唔係巴膠都見得多啦

同埋屌埋九巴老母
明知咁多on9仔坐last day
你就咪撚安排架車行啲多人嘅路線啦

唔多人點搵錢呀

明知出呢部車成班人實仆去撘
咁都唔加多班車責任全在九巴

呢架車係插入去
唔會影響正常班次

屌佢老母啦話自己2020蝕錢
收埋收埋咁多車
蝕佢老母咩
平時幾分鐘一架啲車俾佢cut到15-20
仲有一晚搞到30 仲多人過平時兩三倍

係真唔係呀

呃你做咩
呢架車係主任兼巴士迷渣
特登插入去

你望吓對面海
南區啲車直頭提早尾班車

但係平時養住一大堆蝕錢嘅線
仲要平過隔離公司同類型嘅線
我原諒佢

巴膠全部都係弱智人士

一人一幅都算
當俾班弱智留下念
一人影成幾百幅真係痴撚線..

攞㗎巴士做fb pro pic

愛車AA123

佢行268C個陣一上完客過兩分鐘就有另一架普通車上客

我有畀車錢都要被你屌
懷念下都要俾你屌？
要屌就屌狗巴唔加多幾班車🥲

其實可能個司機/派更都係巴膠

都唔知而家啲巴士究竟係攞嚟載客定俾巴膠顏射呀dklm
最撚好呢啲殘車靜靜雞攞去劏埋佢
上次坐正呢啲閪車個咕臣爛撚咗，坐撚到屎忽都痛

巴膠群組

明明就係香港人縮影

平時周街都係就唔會珍惜

到冇啦又黎趕住去排隊影相乜乜乜

啲小店平時好食既又唔珍惜

到話就執先去個個衝埋去排隊打卡懷念

其實咪又係同一道理

多人到頭油群組

啱呀 有心唔會最後一日先坐